\section{Inleiding}
Dit is document betreft de requirements naar aanleiding van het multilateration project. Beschreven zijn de user- en systeem requirements met behulp van de ''MoSCoW'' methode. Deze methode staat uitgelegd in het  \hyperref[projectplan-req_fase]{project plan hoodstuk \ref{projectplan-req_fase} \nameref{projectplan-req_fase}}.